一人一個警犬福利和獨派福利

一人一個做警犬福利和做港獨派福利

警犬：糧準
獨派：加入條件低

警犬 可以 食 獨派d 女

警犬福利：
糧準
有獨派囡囡食

獨派福利：
加入條件低

警犬：收入與學歷不相稱

獨派：港大畢業都要乞米

警犬：

港大生

一個平安袋2皮野
一個老母都未養就坐牢

一個可以打印一個被人打

人

警察 有大量工作量
包括 巡邏, 捉賊, 查案, 掃毒, 拆炸彈, 搵失蹤人口 等等
執勤番到警局, 又要處理文件, 寫報告
又要面對D 態度好西既市民

獨派 只需要搞抗爭,唔洗理咁多野

你平時講開坐牢?
我講開坐監
巴打邊度人

如果獨派都有大量工作
香港政府一早倒台

好提議
幫助改善獨派進步空間

香港人

你叫獨派去 巡邏, 捉賊, 查案, 掃毒, 拆炸彈, 搵失蹤人口??

獨派表示太多野做, 不了

警犬休班時都好忙
包括：遊蕩、做賊、犯案、藏毒、非禮強姦、擄人勒索等。
執勤番到警局，又要強姦報案既靚女、沒收市民執到既錢同靚表、砌假口供、仲要用好晒既態度面對D市民